是日籠仔飯

好香口，係榨菜豬頸肉，意外地好夾味，不過有啲肥

仲有湯，都幾足料，共銀43

where

邊度有得食

啲榨菜少到
我寧願佢少啲肉多啲榨菜仲好食

東涌正記隔離果間?

點解你改左名嘅

屌 今日去東昇 食飯見到有人影籠仔

東升樓同正記係咪同一個老闆？

個蒸籠用左咁耐 啲竹實吸收哂咁耐嘅口水

rich

抵食架，我食到勁飽

就咁放籠？ 望落唔多開胃
加塊荷葉都好d

籠入面大把甲由屎

甲由？

木瓜好食！